# iCasei
Instruções

Após o clone do projeto, execute o comando "pod install".
Alterar a chave da API({API_KEY}),no arquivo que se encontra no diretório "iCasei/Suporte/Defaults.swift", por uma válida.
Buildar o projeto e executar.